有冇人續左UFLY-PASS但而家話你過左期?

屌佢老味

PISH

買左一次就無左 明明買左無耐

我都係 買左兩個月

應該係買左起計1年....唔係去到3月就CUT OFF架嘛

寫到明 我諗係佢地搞錯左

岩岩打通左佢個HOTLINE, 佢俾個新PASSWORD我

用呢個PASSWORD就LOGIN到